荃灣多層停車場地下有大量黑警

如題，暫時唔知咩事
手足小心

係咪因為何妖個office?

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

除咗咁諗唔到咩理由

要保護何妖

有一隊，不過hea行